一人一個聽過最on9的婚禮事件

拋磚
係結婚證書上 職業果欄填
老公填清潔散工

老婆填銷售

玩新郎環節 啲女買左工業用酒精比啲兄弟飲 成條食道報廢

呢單新聞真係好on9,紅事差唔多變白事
多得d蠢姊妹

Google唔到wor 淨係搵到好多「聽講」posts
另一個版本係工業醋

痴孖筋 定係我認真咗？

婚禮

為咗1300 OT錢搞到俾人起底

咁趣緻？班姐妹傻架？

竟然仲未有人發功

真心我生物啊sir都有講過呢單野
單新聞都好耐之前了

搵到舊年英國有一單

笑左。